以共產黨一貫作風，馬雲下一步就會失蹤幾個月，然後一頭白髮企喺審判台：我供認不諱

以我對共產黨既了解

雙11狂歡節被大陸官媒冷處理已經係一種暗示

自認嫖妓

妄議中央

或者去咗外國意外死

以馬雲既財產，應組一支10萬雇傭兵保護自己

11月既post

馬雲已被限制出境